(集思廣益) 依家大家公司份合約會唔會係咁？

點解咁都得
有無得告佢？

工作地點或穿著公司制服時喎

僱傭合約凌駕基本法？

就算犯法又點？好多例檢控發律政故意違反法律提告啦，咁又點？

佢say 過sorry就完啦

放工都要交待
真係on9

想知係咪

想睇下係咪普遍公司依家都係咁
定係呢間比較特別

普遍唔係啦
香港人唔係有自由可以表達政治權利咩？
公司條例大過香港法律同勞工法？
咁公司條例寫公司無錢員工要去搶銀行錢得唔得？

用中文寫就知細公司 好打極都有限

係 細公司

佢算犯法定灰色地帶

用中文打合約
啲用字又唔多精準
垃圾細港資公司？定樓主係好低級？

間間公司都咁仲得了
想開壞先例心懷不軌

樓主高級低級關咩事

就係想知道，香港人係咪真係慢慢被禁言
連一份咁既合約，都要被禁言

想打份工限制人思想

呢間公司企圖破壞香港法律

呢件事唔係小事
唔能夠睇小

咩叫下班離開工作崗位

寫得出呢D你放工去集會或者上電視比人認得
公司都一樣諗辦法炒你架啦

由偽黃入手

重點係樓主有無簽

有無考慮resign

唔好支持呢D公司
做落都無運行
另外有無抵觸或破壞香港人政治權利或言論自由？

姐係請個清潔工唔會比份英文約佢咁
純粹問下 唔係想貶低樓主

邊間

黃咩店
黃色經濟圈同和理非咪又係偽黃

//表達與公司不同之政治意見//

咁要問清楚公司持咩政治意見

就算黃打呢句都閪

中文又唔一定細公司既
但好打極有限係真

唔好幫襯
等佢執笠

認同

關咩事，不嬲著公司制服都要守紀律 好正常
空姐著制服影相都比人炒啦

幫去幫襯之餘
問下公司係咪有咁既政策
係咪想做壞規矩
係咪想言論思想控制
係咪想破壞或凌驚香港法律

想香港好
少部份人做野係唔夠
香港要明白呢點

人人都擔心被抄
香港就玩完

大公司用英文寫
但唔會咁直接
同埋乜都唔准講
唔止政治